拜登上任兩日就做左咁多野，比著係侵佢會做到？

呢啲野侵梗係唔會做啦

Jimmy Carter 表示：
終於有人仲更加廢過我......老懷安慰

唔知佢account會唔會俾twitter ban呢?

左膠天堂

racist tweet

樓主貼link la

敗登=大洗+無能

喺美國演講已經唔難啦，講下大愛就得
但係呢條垃圾連演講都要抄，柒頭

我唔知 我睇唔到

正評

可以長眠了

推下先

左膠永遠睇唔到

開始有一堆五毛同左膠想開Post洗版想洗走呢堆野
更加包括呢個post

條路係美國人自己選擇。 後果就係要佢地自己承擔返

推

America Last

Rigged Election !

靠選舉舞弊得返嚟嘅總統，係咁上吓

無link？

d留言全部都係左...

做ON9嘢 我都得啦

Twitter ban哂啲正常人
咁咪得返左膠囉

破壞容易建設難

美軍又入敘利亞？

所以我幾時都話美豬抵撚死

都話左啦, 仆街唔好喊

#AmericaLast

敘利亞有無src，除左大陸

中共可以放fake news去兩邊玩分化

左膠仆街唔好喊

好9up下喎, 第一日既executive order 已經有一堆covid plan...
你可以指責個plan 有咩唔好, 但話佢無plan就唔合乎事實..

其他啲pt 都係好主觀, one sided 咁去睇啲policy, 呢啲咁既twitter post 好心就唔好當係事實咁講啦

正係搵到依個

trump應該好快變史上最好嘅總統

俾啲白左瀨下野先 唔瀨野都唔知侵侵既好

保持十米距離

費事炒車

係信曬啲twitter 9up post之前可以先了解下事實

下面有隻左膠表示但點都好過侵

含登力真係無得救

左膠:fake news
依嗰手法係咪好熟悉

全部垃圾，所以話笨左好易呃，美國唔亡國真係冇天理 。帶口罩同 CDC 個到舊年已經做緊同有， DPA一路都有。係驗入境個到，唔肯定邊個做咗了

China First!

做埋哂D閪野

泡菜魚？

america last?

比啲source 黎睇睇

trump制爪多太多, 冇得比

召喚陳百祥

推呢個

最鐘意睇人仆街

死左膠 慢慢受啦

愈廢愈開心

加洲白左好快要加稅

好多人情債要還

,

抵撚死 係人民的選擇

左膠：我就係要呢d！

有plan既話點解 nothing we can do？

下面成班傻閪又話佢ill inform 又lied 但咩汁都唔俾真係好on9

有plan 都唔代表短期內可以改變局面
pandemic control 講究既係quick response, 美國爆到呢個地步確實已經太遲, 係好難有咩可以突然扭轉局面

嚴格上係法官選擇無視舞弊

咁3、5、7年先改變到係人都得啦

1. 佢所謂既Plan 侵一直做緊
2. 如果佢咁都叫有plan 就咪撚屌侵冇plan

到時已經第二個總統

想知美國人有咩回應

你去Facebook white hose page睇下

拜登挑戰緊胡佛做最廢總統

白宮Facebook啲留言笑到我肚痛

No plan

上台兩日就可以搞到美國經濟危機 笑撚到我仆街

呢條友咩來頭？

C’on man

抵撚死啦

歷史罪人

自己選出嚟嘅屎自己食返佢

又可以去笑下美狗

我只係討論緊"無plan" 呢個講法與事實不附
係咪好plan 係另一件事

另外, 你話佢既plan本身侵做緊, 我assume 係指"佢所有既plan都係侵做緊"
請俾source 證明

但係都係屌Trump抗疫不力

好簡單，MSM 唔報啫。
DPA

CDC

Mask 你自已睇 EO，垃圾來，現在嘈緊第二張交通工具個到，Joe 哥冇權喎。
最多你話人境 tersting 個到有 d 創新，但記得某 d 航班都要，不過 testing，你香港都知乜料。

啦，唔係話登登冇做野，個比人講到天花龍鳳就

戇撚鳩左膠死番去你老母個臭閪度啦

點解要出兵敍利亞

所以陶傑咪話好想佢做囉

white house fb啲留言正撚到

睇唔到睇唔到

HISTORY GREATEST MONSTER!

Anyone but trump

CDC guideline 有左好耐啦, 問題係trump 之前一直同CDC 唱反調..

至於politico 條link 我睇唔到邊度有講"強制帶mask"既policy
Biden 果邊有強制要求federal gov 同public transport帶mask

另外有關於vaccination details 同埋School resumption plan 有無trump 相關policy 既link?

climate change nonsense

講清楚啲先
話trump 同CDC 唱反調係講緊較早時
唔係話佢後來無改變, 只係想指出CDC Guideline 同trump admin 既policy 係兩回事

拜登呢啲垃圾
只能夠講講美國人值得擁有

正苦個個都跟 CDC 個到，你去睇返張 EO，寫明最後要跟返 local 正苦個 guildlines。所以最大分別只係 DC，因為冇皇管，但佢地班人都 maskless.啦。
vaccination details 你睇吓，平均 982K 一日分派率，你住加州同NY，就去問州正苦點解打得三成

學校重開，Trumps 咪講咗囉，比 dems 屌到扑街

留言臭蟲論

嚴格嚟講今次美國總統唔係選舉選出嚟
選民係被迫食屎

係比msm同big tech賣咗

到時你咪又扮睇唔到

用舞弊先當選到嘅垃圾
Trump haters:

睇咗少少留言
好精彩
成班人覺得無咩問題

咁佢係對抗肺炎方面同trump有咩分別先?

當初係佢自己不斷用呢樣野攻擊trump
到頭來原來自己都係一樣無方法做到
呢d咪政棍囉
信佢花言巧語d咪弱智選民囉

傀儡就係咁閪廢
睇下香港高官班撚樣
成班廢撚到

林鄭唔計 佢係柒到核爆
柒到唔識講

簡單一句：

sleepy joe 比 trump 差

選前吹到天花龍鳳，選後搞唔掂理L得你

但係佢仲會受惠於侵嘅經濟政策

Americans have to pay for their stupidity.

Push

仲未夠呀

雖然話就話有舞弊成份，但咁多明星又撐登，媒體又撐登，美國又多左膠同blm，睇怕冇舞弊都應該會係佢贏，不過值得佢哋開心嘅係四年後有得再揀過

無舞弊輸咗啦

未殺到埋身咪可以咁大聲話唔覺得有問題

兩日已經係咁 四年後會變成咩樣

因為見唔到
影響唔到佢地
到燒到埋佢到已經無人理

抵撚死

出黎圍法庭既人唔夠多，人地咪覺得沉默既大多數係撐登登囉

見到條傻尻話人信哂twitter 9up post但係自己又信哂條9up youtube link真係得啖笑

嚴格嚟講 係美國人選擇做中華人民共和國三等公民

出得來行 預左要還

佢地唔休米 繼續開party

驗入境有春用 當初封關阻住晒已經死罪

左膠係咁上下 睇唔到扮無事

佢個plan係咪群體免疫